例如，虽然我很想念我的朋友和旅行，但我计划从雷吉那里得到一些启示，今年不打算进行一次伤感的旅行。 好吧，也许我们没有错过关于假期旅行的一切|莉兹·兰利| 2020年12月18日|华盛顿邮报 
 我们的意思不仅仅是同情在道德、伦理或情感上有意义。 如何治愈同情心危机? (第444集)Stephen J. Dubner | 2020年12月17日|魔鬼经济学 
 博彻斯建议，如果一件感伤的装饰品破裂了，把破碎的碎片保存在一个框里，或者放在一个可以挂在树上的玻璃装饰品里。 根据比尔特莫尔的专业人士，提高你的节日装饰的七种方法，弗吉尼亚布朗，2020年12月10日华盛顿邮报 
 只要你和悲伤者关系密切，了解他们的喜好，一份贴心的、充满感情的礼物就能给他们带来苦乐参半的快乐。 给悲伤的人贴心的礼物|Purbita Saha | 2020年12月3日| 
 这很伤感，就像有人想联系你一样。 我们表达对陌生人的悲痛的方式正在改变谭雅·巴苏，2020年12月3日，麻省理工科技评论 
 一首好的商业圣诞歌曲必须避免太过伤感或太过矫情。 是的，我喜欢圣诞音乐。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 毕竟，《诺桑觉寺》模仿了多愁善感的哥特小说中的修辞和夸张。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 虽然卡尔曼倾向于挖掘过去的物质，她是无礼的和她的感伤。 Lizzie Crocker | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 这首欢快而感伤的友谊颂歌融合了放克、恍惚、流行和R&B的元素。 瑞典灵魂流行音乐女王:马佩不会等你听|凯特琳·迪克森| 2014年10月16日|每日野兽 
 在另一个系列中，在倒下的战友身边组建一支梦幻足球队可能是伤感的，甚至是近乎伤感的。 卑劣的mvp回来了:FXX的“联盟”提高了堕落的赌注|艾米丽夏尔| 2014年9月4日|每日野兽 
 弗鲁莱因·费希特纳的作品更多的是虚张声势，而不是煽情，她有一定的广度、把握力和新鲜感。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 有多愁善感的孩子，就像有多愁善感的成年人一样，他们似乎从来没有比眼泪快要流下来的时候更快乐。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 她恨他突然从神坛上掉下来，因为他看上去多愁善感，还有些羞怯。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 我看不出这里有什么无限的好处，只看到感情用事的迷信的无限愚蠢。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 这些值得尊敬的人真的把他的感情之旅看得太重了。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德